新蒲崗突擊封區

無事封乜鬼

善心打破0回覆
個個都出晒街食飯唔得閒理

你最好

小區清零